［好奇一問］落吧嘅巴打諗法 吹下水

係咪好多巴打落完吧 會改變諗法 唔想拍長拖？
會寧願happy下都唔想煩 翻唔到轉頭

食到女味係

一個拍走拖嘅人 會唔會突然咁大轉變

*拍長拖

落吧昨喎 又唔係落club